【落TVB廣告 = 品牌自殺】今日洗版任務 - 落水狗 Grand Seiko

做任務之前總結一下「道地感謝日」成績

感謝前

感謝後，多咗625個心心& like

連登仔，我哋要話俾品牌知：
天堂同地獄兩條路，撤定唔撤TVB廣告，咁大個人仲唔識諗？
P牌只開抵制TVB行動post，唔會開9up post，請順便follow我個acc
請like埋FB谷大fans數目嚇死廣告商

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@1 Nov 2019
Grand Seiko

※記得用留言template
重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

講下臭屎
之前我哋搞過炸廣告客戶電郵嘅行動，鐵達時回覆話冇計劃再喺TVB賣廣告。
但點解同屬寶光集團代理嘅Grand Seiko繼續喺無恥新聞台大賣廣告呢？
睇返集團上半年蝕4500萬，旗下時間廊9月傳出裁員60人。公司越做越縮但同時又曬錢資助CCTVB假新聞，我代被炒嘅員工講聲多謝你呀！

Source:
寶光又盈警 料中期轉蝕4500萬 -
時間廊傳周五炒60人 -

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

鐵達時回覆

BTW，11月2日會暫定出post一天
因為P牌想tune返出post時間去上晝
唔好問我幾時甩P，我6月底先開acc

11月2日見

推

甴曱平

731 831 101

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

連登錶post一早已經blacklist左精工

追擊CCTVB 你我有責

收到，做野

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

甴近平

push

Push

巴打加油
你地條TEAM 好勁

11.2 維園見

甴近平

CCTVB要入人權法案既制裁名單

PISH AGAIN

多謝醜聞

呢間野除左派嬲之外
仲可以SEND E-MAIL 俾佢日本總公司
佢地應該會好緊張

係，teammate真係好勁

支持罷買
CCTVB賣廣告商品
黨鐵所有商場及店鋪

佢哋係甲級戰犯

are u planning the trip right now?

have u fixed the exact dates and destinations?

actually u can change the group icon back to a chick

but 腦魔 is cuter than ur chick, isn't it?

一齊參與先有用

I'm poor, so pls arrange a trip spending as little as possible

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

煩膠

Mine cutest on earth!!!!

Mei ahhhh

Mei ahhhh eating lunch

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Good strategy!! Tui!

加油 腸油

垃圾

sorry，寫錯字，係星期六暫停出post

加油！

甴近平
毛甴東
江甴民

朋友相認

推
建議行動唔好局限FB

仲有好多野可以做

Gogo

煩膠stalk 9 me

曱近平

推！！

曱甴平

我哋最叻玩鍵戰、派傳單，唔識搞實體活動

Who's annoying plastic?

明嘅，本身識唔識？

另類推post

其實11月19日台慶，真心想搞集會
不過搞集會就會出賣個人資料了...

I don't know her. who's she??

Cutest EVER

You ah

You are diagnosed with Alzheimer’s disease

你甩P先好入嚟推post

u've hurt my feelings. no frds do

等我玩下「不推文回覆」先

腦魔 no.1

甴近平
毛甴東
江甴民

so hurt

do u know me? who am I?

繼續不推文回覆

唔係咁既意思
唔需要攪實體活動架

我意思唔好淨係用FB 攻勢
例如, 你依家攪緊GRAND SEIKO
個BRAND 係唔屬於通成/寶光

你淨洗FB 效用有限

如果Connect 埋日本SEIKO (Brand owner)
將佢拉埋NBA 暴雪 個D 一齊講
日本仔會驚攪臭埋國際品牌IMAGE
日本仔先可以俾壓力通成, 叫佢抽廣告

KFC葡撻，你治一治佢....

Ho la ho la

因為自己啲私事，入嚟叉wo 抵制TVB運動，狗公死返出去啦

同樣應用於Panasonic 上

要日本仔向信興施壓抽起TVB廣告

係
FB 其實好多都WFC

巴打唔好意思，小弟唔玩膠了

你又知佢係絲打

呢個好玩了

可能你係gay呢

算，和解，唔好再不推文喇
KFC葡撻會打你，因為抵制TVB運動都係佢嘅心血

其實我係絲打，佢先係巴打

anyway 佢確實好落力打 tvb，我去親 TVB 廣告商既 FB page 都見到佢 ac 留言

樓主你都係 P牌，你都推唔起，咁我引嗰位巴打 push 下唔好咩

本身我同佢 whatsapp 傾，而家變左間接 push 你 post

甴近平 甴曱平

大家一齊加油 facebook留言戰線!

唔好呀，
因為如果有人有idea點反TVB，又有人爆料爆醜聞
但其他人見到你嘅對話冇晒意慾追post，
咁嗰啲idea、醜聞就少咗人知

Pish

推推

巴打食咗飯未

曱近平 甴近平 曱甴王

明白，sorry for disturbing your post

done

GS 唔該你顧下自己品牌形象, 咪再在tvb 落廣告！無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白GS公l或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴GS承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不入手！

即係日本買精工都ok?

食咗，搵間黃店懲罰都難，排晒隊
最後去咗唔commit 2020廣告嘅大快活

推到垃圾tvb執

曱甴王甴近平江甴文毛甴東